iPhone 12 新色跟《Z Gundam》極匹配 高達迷眼中的 9 色 iPhone 12

在高達迷的眼中，4 款新形號共 9 隻機身顏色，當中新增的２隻藍，還有調整過的新版金色，出奇地像《Z Gundam》內的高達及其他機動戰士，即睇有多夾！

有幾部夾硬咗

夾硬嚟。

但無z

垃圾01
無料到

創造力量同幻想

連同好罪咁On9都冇見人開po講過似

係囉, 主角機都無

On9
搵話題搵到咁柒